[Twitter] 敘利亞人支持BLM

呢張係2014年，不過冇乜人睇到

香港要唔要做，就睇大家決定

負皮果個講下

同敘利亞人 connect ? 傻左 ?